經奧斯卡加持，忘形水唱歌果段會唔會上神枱

你呢啲普通人買唔到㗎啦